點解拜仁班德國人跌得咁撚快？？？

咩保定 曉姆斯 紐亞 梅拿
愈多嘴廢得愈快
梅拿先好笑 之前吹到top5
點知牙朗小花仲屈緊機
仲就開始收皮

中間廢
占士唔知踢緊咩撚野
兩場都廢

老喇 係聯賽都唔踢得好 冇左以前種威脅感

好多時一兩球就收工

佢死左腳，拖慢左節奏

紐亞依家狀態根本唔適合之前個打法

太多左膠

俾哥狗教壞哂

係

個人慢左
出去鏟波一慢就比人過

佢後面兩個本身已經慢 老左就再慢 拍巴士仲ok 一反擊就收皮

冇理由國家隊, 球隊都收哂皮 舊人你話跌watt 依家班新仔未去拜之前都話有料到...

個聯賽太廢 自己又養到肥晒

乜都贏晒冇心機踢

都唔算好撚快喇
講緊4-5年前喇巴打

傷完一年收晒皮

成隊打左>10年
尋晚列貝利仲正選

其實已經6年 上次歐聯冠軍已經係2013
拜仁唔肯用錢 係呢個年代冇得玩架啦
比你盡收德甲兵器都唔夠出面踢

養生聯賽出事
佢同巴黎 平時同慣垃圾踢

列貝利打得幾好喎

奧雲當年咪又係咁
一句講晒，吹大咗

盡收我睇就唔會冇得踢
前題德國D土炮掂
但問題家陣德國佬D土炮好似

因為無左一個人
軌跡之子

其實尋晚曉武斯踢得幾好

踢德甲一年先對多仔史浩克呢d兩三次
平時柒柒下都夠贏
英超西甲場場打真軍 邊有得比

上半場一夫當關咁濟

仲史浩克 今年就降班啦
英超連升班馬都過億轉會費 德甲點比啊

德甲本身聯賽廢咪睇唔出問題囉
妞亞要收皮啦 第一球都唔知出黎做乜

德甲個班波 正選好多二十一 二十二靚仔
一勁就唔係比拜仁 就出國大會買曬

拜仁盛則德國盛
拜仁衰則德國衰

利 阿 鏝好中意買
貪夠平 德甲得拜仁/多叫有啲力留人
其他一啲能力都冇 制度問題

基拿比回家我廠吧

應該只有容許金錢足球引入競爭先可以帶動成個聯賽進步

都唔快歐聯世杯都係呢個班底

梅拿真係得啖笑

慈善球王overall係勁d既 唔好亂講
但梅拿有幾方面一定好過c7
走位 意識 把握力高d 主要用腦踢 (美斯都係高球商)
反而c7主打 身體能力 老數講佢好小比到靚既直線(比起美斯 沙維 so9之流) 走位亦唔見有大驚喜

4年前既post
好多人笑C朗
但到今日C朗仲係咁勁

梅拿不嬲都無料
無速度 無技術 身型唔出眾
剩係靠波追人老本

依件不嬲垃圾黎控波控幾腳

上位係10世盃左右, 都差唔多八年la, 差唔多la..
唔係拎小花阿朗比la, 佢地都唔係正常人..

竟然C7走位唔勁..

真係咁易tap in ga
佢啲走位意識同timing好到不得了..

盡收兵器 收唔到sane 同de bryune 已經收皮啦

其實上年仲係屌打鍠 係冇咗維度逗住條線 同後上
講真個句 唔係黑哨 鍠肯撚定冇三連冠 至少有一年係拜

原來洛賓同雞蟲仲踢緊拜仁

占屎跑得好慢 成場行行企企咁

琴晚4球都係利入

其實拜仁好撚大獲 堆投資失敗哂
Gotze james Thiago Martinez 全部成長失敗
全場最有威脅係後備既高文 屌啦星

梅哥狗嚟咗之後沉晒啦 佢而家直頭連走位都唔知點咁
仲有個保定 傷幾獲回撚晒塘
舉手老實講 你哋講到佢幾廢佢都係top10 係有時戇鳩鳩派膠

太多老野 要學RM 咁重組先有得玩
你睇鏝 中前場夠玩5年有突
拜仲用緊10年前的陣容咁滯 2019仲 列貝利....

扭亞傷左好鬼耐
保定俾美斯虐待完就開始鳩下鳩下
梅拿不嬲都係波追人
係唔知點解侯武斯好似廢過係多仔個時

我而家真係好信個領隊既影響係超大
摩佬一走果隊又返生 哥狗走果隊又係成班變唔識踢波

拜啲高層傻閪垃圾嚟㗎 有眼你睇啦 度縮孤寒多嘢講 所以其實拜年年都四強咁滯 係今年比高daddy out算係咁上下啦

然後軒帥返嚟成隊翻生

呢句真

其實都係輸唔跑得姐
攻勢唔係冇
條後防慢到仆街
連沙拿都輕鬆撚狗...

最唔撚明係點解拉芬拿仲會喺度 每年歐聯重要賽事穩定地派膠 好撚懷疑佢有拜仁班撚屌高層嘅裸照

學保方企定靚位等接波都仲可以打多幾年
係要衝出去只會柒
佢之前個打法而家曼城個龍咁後生就得
德國正選龍比達仔架啦
紐亞係時候退

都無攻力

呢個高華都係等季尾兜架啦

玩fortnite

robbery踢埋呢季走人了

中場問題大

宜家都係等所有舊人走得七七八八
kimmich接班做大粒野先好再挑戰歐聯

印象中呢班人5年以上 點先算keep到

哥狗除左巴，其他隊歐聯都未入過決賽喎⋯⋯

唔係呀
謝路美保定先30歲
已經半殘廢咁
你睇terry尼斯達大簡30歲仲係好撚勁
龍門更加唔洗講 簡尼都踢到三十幾

冇計啦 第一年仲係磨合期真係技不如人 跟住又比鍠黑走 另一年撳住下體會黎砌 踢到施蒙尼都淆撚晒底 梅拿個敗家仔又炒球十二碼
除咗三冠王嗰年之外 哥狗拜係最勁㗎啦

換血換得太慢
新個班又未夠班取代老野
冇人爭到老屎忽個位
加上買人眼光麻麻

個年皇馬有黑到拜咩？
我印象中 好似禁住拜黎打？係咪14年？c朗好似入左唔止一球，有球自由球地波入得好靚個年？
有d亂，唔記得邊年打邊年已經

其實佢反應依然幾頂級
不過出迎時機已經冇以前咁準

馬天尼斯慢
傳波,視野都普通
但係已經冇第二個防中了

14係真係技不如人唔夠踢 跟住有年卡斯美路不死人加時兩球越位 維度鏟中波兩黃一紅

啲人太老啦
你睇吓巴塞皇馬
仲有英超big6
啲人改頭換面左幾多
然後你睇吓拜仁仲係列貝利洛賓

迪布尼係德國人

個年哥狗係咪已經敗走左之後既事？
好似我印象中 皇馬唔知邊個 心口定背中波 俾左十二碼拜 不過敗家射左失
次回合 兩邊都應該紅一個既又
米路同維度兩個都失控咁⋯⋯係咁推人落腳，踢到勁燥
越位入波就⋯⋯烏龍個波其實都越左先⋯唔係都無加時⋯
拜次回合係踢得好皇好多 係有d唔甘心
拜三冠之後 真係愈來愈弱⋯無晒德國個種瘋狂推進既霸氣
以前睇親佢地 無論幾時都瘋狂進攻 正好多

唔用錢買人 淨係係國內不停呃同聯賽既人黎
搞到國內積弱 一家獨大既後果⋯⋯
我諗係個世杯 拎佢地覺得咁做無問題
先搞到愈來愈差⋯
後生d有實力既 都想出去搵食好過

de bryune 德國人?

本土聯賽冇競爭力咪退步囉

隻哈美斯都廢啦
愛狗仲話買

Thiago 同JM 邊到投資失敗？ 仲有 james都仲未買斷 借緊咋

人地講盡收德甲兵器啊

當年巴狗稱霸完 到拜仁稱霸
有2至3年係勁到俾人覺得係全歐屈咗機

琴晚嗰場甘美治變咗聖拉芬已經差勁遠

Martínez ok
但左右中場完全無表現
Thiago 基本功好 但真係擔唔到大旗，甚至我覺得佢依家好平庸
James 就真廢，揾唔到自己定位，等收皮

踢過狼堡

占士一直都係廢
係世界杯負碌入球靚波先出名
皇馬中左伏先借比拜仁

不萊梅都踢過， 你可以理解返上文下理就知我覆緊上面位清啦

係呀我都覆嗰位清

紐狗還返正選位比達史迪根啦

講完咪即係唔掂

所以話拜仁， 頂級個班唔買 嫌貴

唔係話廢嘅 佢wc嗰陣係fit
不過踢皇拜真係未夠班
踢熱阿嗰啲就應該啱佢

回塘姐

搵Coman Gnabry去取代2R
Coman就傷多過踢
Gnabry就根本未夠班

拜呢十年進攻泉源就係2R，佢開始老，又搵唔到接班人
拜仁就開始dup

一台獨大 終將失敗

四年前都聽過個同事講過 巴打講既野

免簽人哋哥利斯卡好意思出聲
人哋人又無錢又無點重建

gnabry都未夠班?
今季拜唔多唔少都係靠佢先上返德甲第一喎

意甲咪又係廢，祖咪又係反cup到下體會

成隊機動性咁低
但賤種猁呢d 以快打慢隊收曬皮
唔係hummels 上半場上身輸左好耐

從來冇覺得保定勁過
後防炸彈就有佢份

無左哥狗

成撚日都免簽
人地球會蝕撚到入肉

50+1

當年曼仲想一億磅買佢，差少少又做水魚。

但講真
其他外藉德甲兵係冇德國人咁 會咩都唔理都要仆去拜仁

德國人是要管的！

去哥手下隨時又翻生

入拜仁等於入咗國家隊， 呢個諗法已經入晒血

買咗啦傻鳩

淨係話計劃6月限期前啟動買斷條款咋
一日未俾錢都仲係鍠嘅人

唔爆果啲場次係幾勁既, 不過唔知幾時爆, 開大細咁

哩件吹大左啦 成日失位 攻又唔係勁

聯賽太廢

紅牛隊波有冇違反50+1

拜仁睇左咁多年 都係洛賓列貝利

咪撚衝出黎柒啦

同意 不過聽講個打靶仔踢埋今年就走

個時有冇睇波啦你
次回合拜仁踢得熱血 追到兩球就然後慢慢失誤
冇哂希望咁

講起閘好似Lahm, 小豬一走就開始收皮... David Alaba早幾年仲吹緊世一左閘

保定 馬天尼斯 艾拿巴

唔是開始啦 梅拿廢撚左幾年

哥迪奧拿做領隊嗰陣
啲人睇好Coco, Coman同Costa, 接2R班
宜家Douglas Costa都走埋

呢班人幾碎？